「集思廣益」一人一個食軟飯既方法

無父幹無發達，食軟飯係唯一方法。

做鴨 溝富婆

改名做 陳X聰

(P.S: 山、振已經有人用咗)

陳閂聰

落多d水
飯太硬 難消化
利申食開軟飯

陳京聰

陳鳩聰 都幾好喎

樓主係我朋友
佢成日都照鏡子話自己好靚仔
一定溝到有錢女
但其實啲女經過佢已經想嘔
我都有叫佢去整容先
但佢唔聽
各位巴打勸一勸佢ok?

無軟飯食邊有錢？無錢點整容？

唔整容點有軟飯食